信數據好過信高官..........

我冇野講，俾大家文宣時用

data doesn't lie

the economic growth has decelerated since carrie lam has become the CE of HK.

第二張嘅來源 都係明報？

push

推爆佢啦屌

推啊推

收到！！

呢張圖係想講GDP下跌，同示威無關
2018 已經開始下跌.....

推